見到有人話去紅隧

唔好企出馬路

加油

推下

推

但會唔會阻塞交通

港鐵咪又係阻塞交通

排隊之嘛屌，驚咪狗鐵

屌你咪撚分散d人啦
金鐘要人啊

紅磡揸撚住政府春袋wo

俾人趕走冇得野餐都可以去下逼巴士

好似又幾好玩

屌你啦咁多警察喺金鐘重防，點佢地去第度重好啦

幫推！

機場

紅隧可以阻塞交通

推依個啦！

所有消息指向警方想殺人，必須分散行事

香港人聰明d，唔好再固執留金鐘